你地咁鐘意嘈藍白定黃黑做國旗好，不如溝埋做瀨尿牛丸呀笨

再拎走紅色佢
打和啦super

唔好再爭論藍白定黃黑旗啦

咁鍾意討論顔色，呢個就perfect喇

[不服來辯] 暫停爭論到底用邊一款旗去代表場運動/抗爭者

認同嘅話入去幫推